---
title: Pandemie der Intelligenten - Hitler wann?
layout: default
category: phantasia
---

Als Anerkennung für die großartigen, intelligenten, solidarischen, nebenwirkungsfrei geimpften Menschenfreunde in einer der besten Demokratien der Welt und ihrer aufopferungsvollen Rolle zum Schutze unserer großen Nation und für ihre in den letzten 18 Monaten aufgebrachten Mühen den Zusammenhalt der Gesellschaft zu stärken:

(Achtung Brechreiz!)

<!-- more -->

Terminalpiks für Politikterroristen, Blinddärme, Sozialschädlinge, Unbelehrbare, Covidioten, Schwurbler. Demokratiefeinde, Egoisten, Menschenfeinde, RAF-nahe Verschwörungstheoretiker dumme Säue, Geiselnehmer, liberalhysterische Gefährder, Impfgegner, Mörder und Totschläger. asoziale Vollidioten und Trittbrettfahrer, Maskenverweigerer, Aluhüte. -  Hitler, wann?

<div class="ratio ratio-16x9">
    <iframe src="https://www.youtube.com/embed/TRbnyY00R_0" title="Gesundheitliche Schäden und Rechtsstreit: Wie Betroffene nach der Corona-Impfung kämpfen" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div>

War ja ihre freie Entscheidung.

[https://twitter.com/Victorius_DE/status/1631561906560303111](https://twitter.com/Victorius_DE/status/1631561906560303111)

[https://www.youtube.com/watch?v=6ZVzLGrCH3M](https://www.youtube.com/watch?v=6ZVzLGrCH3M)

Liebe Sarah, halt doch bitte in Zukunft Deine Fresse. Du bist einfach etwas ungeschickt und verursachst zuviel Hass. Vielleicht schaffst Du es, Dir selbst die Kugel zu geben. Du würdest damit den Kindern, Jugendlichen und jungen Erwachsenen mit Impfschäden einen großen Gefallen tun. Es wird Dich keiner Vermissen. Der böse Pranger "#ichhabemitgemacht" wird bleiben - den 21. Millionen Ungeimpften im Land zu Liebe, die trotz Immunsystem und Gottes Gnade überleben durften. Und jetzt verpiss Dich Du dreckiges Stück.

[https://www.youtube.com/shorts/sM5gU5wBz-w](https://www.youtube.com/shorts/sM5gU5wBz-w)

Dank dir, Sarah Frühauf, habe ich einen Hass auf diese Gesellschaft entwickelt wie nie zu vor. Du erinnerst mich an die Wochenschau von 1933. Danke dafür. Als mehrfach Geimpfte wirst Du sicherlich auch außerhalb des Staatsfunks Deine faschistische Propaganda verbreiten können. Versuchs doch einfach mal. Schämst du Dich nicht, auf Zwangsgelder von Ungeimpften angewiesen zu sein? Ich hoffe, Du begegnest mir niemals auf einem Weihnachtsmarkt. Zeig Dich doch auch einmal solidarisch und verlass' am besten gleich das Land. Falls das nicht deutlich genug war - Verpiss Dich. Hau ab. Von faschistischen Systemnutten wie Dir haben wir hier ausreichend viele. Du bist für die nächste Hetzkampagne gegen die Minderheit von 21 Millionen eh verbrannt. Gute Reise. Israel soll ja eine vorbildliche Demokratie sein.

[https://www.youtube.com/watch?v=BTobFT9zB90](https://www.youtube.com/watch?v=BTobFT9zB90)

Es wäre sicherlich für die Mehrheit der dummen Vollidioten da draußen kein Verlust, wenn Du, Oliver Pocher einfach die Fresse halten würdest. Sperr' Dich am Besten ein. Ich verstehe es nicht, warum bist du noch da draußen, bei all den Gefahren die es gibt? Als Corona-Bullshit-Spreader bist du sowieso eine große Gefahr für die ganzen Vulnerablen. Geh in den Dauerlockdown. Bitte, ich flehe Dich an. Verschone die Welt mit Deinem Bullshit-Spreading. Von Leuten wie Dir, gibt es wahrlich genug. So gebildete Menschen aus ärmlichen Verhältnissen, die sich ganz allein hochgearbeitet haben, sind der Grund für die Verdummung der Gesellschaft. Das musst du doch auch endlich einsehen.

Willst Du dafür noch einen Preis? Geh einfach. Bitte geh' und lass dich im Medienbetrieb nicht mehr sehen. Sei so schlau und geh' den Vollidioten mit gutem Beispiel voran. Tschüssi und grüß schön.

Ihr, die zahlreichen willfähigen Faschos könnt alle sehr stolz auf Euch sein. Die Mehrheit der Deutschen ist auf Eurer Seite, so wie damals 1933, und Bill Gates und Biontech und Karl Lauterbach.

Eine kleine Minderheit von 21 Millionen dummen Corona-Überlebenden hält Euch zwar für dreckige Faschos, aber ihr solltet für das Bundesverdienstkreuz vorgeschlagen werden. Ihr habt mindestens so gute Arbeit geleistet wie Leni Riefenstahl.

Übrigens, am 11. September 2001 gab es weniger als 3000 Tote. Der Terrorakt löste einen 20 jährigen Krieg aus. Wie viele plötzlich und unerwartet Verstorbene gab es seit der freiwilligen Impfung gegen die Todesseuche? Wie viele sind chronisch krank? Naja, Einzelfälle. Da lohnt es sich ja kaum hinzuschauen. Einzelfälle, so  wie die 21 Millionen Unverstorbenen, aber ungeimpften Schwurbler, Nazis, Querdenker, Sozialschadlinge, Unbelehrbare, Corona-Leugner, liberalhysterische Maskenverweigerer, dumme Arschlöcher und menschenverachtende Mörder.  

Was plant ihr für SARS-COV3? Traut sich von Euch Spinnern noch einer das noch einmal abzuziehen? Ihr seit doch im Recht.

Heil Deutschland!

Verweis: [https://ich-habe-mitgemacht.de](ich-habe-mitgemacht.de)
